支那人係咪最鍾意白髮、獸耳、女僕

點解會咁⋯